大劉咁撚型 點解畀鬼佬屌到一棟都無?

外籍男當街推罵保鏢 劉鑾雄驚到唔敢郁

今日中午12時30分，商人劉鑾雄與紅顏知己陳凱韻（甘比）、甘比母親、女兒劉秀樺及兒子，一同乘坐車牌「ILOVEU2」七人車抵達福臨門酒家。

由於下著雨，保鏢緊張地為他們打傘擋雨，四把大傘頗大陣仗，期間有一外籍男子行過，保鏢擋其去路，該外藉男憤怒地推開保鏢，並大聲喝駡：「Don't ever do that！」劉見狀十分驚慌，站著不動，與外籍男士對峙，之後外籍男邊駡邊離開，劉等人「目送」外籍男走遠才步入酒家。約12時50分， 劉鑾雄胞妹劉玉珍及一名女士乘坐車牌「CA 8」坐駕抵達福臨門酒家。

另外，中午12時20分前灣仔福臨門現場有四名保鏢守候，約12時20分，一名男孩乘坐車牌IMISSU七人車到達福臨門酒家。

所以話, 出出入入成棚人, 仲好意思話人港女玩手機阻到人

垃圾，見到鬼佬就淆 收皮啦

抵被人屌

保鏢其實無用 唔打得人咁濟

唔好出街囉

公眾地方 關身份地位咩事

人型坦克陣

咩地位？監犯？

撚屌

有本事成條街買左佢

無理由唔比人行

無法無天

睇返新聞人地都冇撞到
係電梯玩手機關佢鬼事咩
fb comment d人仲支持佢話保護個女人之常情

未聽過超人家族、四叔、何家嗰啲出事

係佢條契弟特別多柒新聞，想點

屋企人講n年前見過姓趙嘅喺西環單拖買翻版碟

一個唔敢公開入境馬交嘅人

前兩日仲好威,轉個頭就柒左

係囉公眾地方班保鑣霸撚曬成條路囉?

超人個大仔畀大富豪綁架啊

呢單唔同啦

而係擾民問題

大劉不嬲出入都擾民

佢啲保鑣不如做得徹底啲
趕走啲人好過

驚????????????

佢哋一家online shopping算啦

費事嘈咋

你估佢係社團大佬

可以搵幾個阿差拎住碌棍周街走都冇事咩

唔怪得買左幾個商場，有個仲要近名店街

關你有錢咩事
當日Chris Patten落區同小朋友玩
所以英國權貴係高級d

香港有d暴發當自己皇帝

個鬼佬應該都6,70，咁都驚

Phalanx

嗰排應該有病
未醫好 死下死下無咁多心機屌人

就係出咗都唔知先好

佢行街用羅馬方陣行，正仆街

好撚廢

Binc

有機會笑好笑啦

條友咁多仇家
驚唔知幾時d人搵佢報仇

On9

你唔記得超欣俾人喺銅鑼灣影到咩

成撚日咁撚高調，鬼唔知佢想人知道佢有錢咁

俾連登仔有日發達，應該排埸仲寸過大劉

土王帝
過唔到海去澳門

出街都唔去希慎咁多人嘅地方

你贏。話你on9 又驚你嬲。有冇了解過咩係保標學院。咁日日跟住國家領導人嗰班都係拎黎睇？

何家喺銅鑼灣夢遊

個鬼佬仲在世？

好撚心就學下wrong hole啦
個個保鏢都係黑鬼大大隻

係咪請黎貼身保護佢老婆

時間和人物地點

試過係和記大廈樓下玩緊電話俾誠仔保鏢推開，果下仲諗緊邊條仆街撞我

證明乜野? 白人最上
Deutschland über alles in der welt!

個鬼佬而家去咗邊？

白人>>>>>>>廢亞

有錢佬得一個仇家
就係比佢有錢嘅人

屌返佢 報埋警

係咪15年未換腎咋

官員保鏢有法理依據 可能係警察/特勤人員
可用武力

有錢佬果班 法律上黎講都係平民 打你就charge 毆鬥

垃圾銅臭佬
企撚開D啦，半隻腳入左地獄仲唔撚知驚
幾時死呀你

有錢幾好

痴q線30幾度著冷衫

冇知一問 大劉如果香港犯法/搞事

差佬會唔會親機踢佢返馬交？

大劉 VS DAVID BOND

邊個WIN?

炒狗+監犯

香港無論富人定窮人都是欺善怕惡的

David

欺善怕惡

廢事嘈

所以話
咁有錢 買起成個商場
自己成家慢慢行囉

淨係知你係食屎狗

2015年12月05日

應該係溝通唔到

成班保鑣跟身都要恰鳩個女人

咪撚on9

有錢佬最後就會追求權力
仇家咪就係玩政治的人囉

共產黨就係
香港政府邊個敢郁地產商？

我直情見到趙世X拖住條女兩個人去戲院睇戲 遲到早走果種 但坐我隔離 我一認就認到

咁撚有錢咪又係蝦女人

有錢大撚曬
睇住佢屌d秘書，屌到一蚊不值

大劉唔會返澳門更加唔會返大陸
真心係為香港
邊個再搞大劉 我屌佢老母臭閪

你覺得香港政府唔係=共產黨？
咩年代呀你
97年前呀？

廢鳩

如果你認真睇就知
除咗政治相關 香港政府多數係自行決定

真係阻住人喎

女人就識蝦 死老野
見到fb啲cm都覺得on9
Fb蘋果留言到 成班人仲話咩大劉都敢得罪
叫條女收皮話快啲去道歉 驚閪咩

點解要打埋車牌出嚟
有咩用意

廢。。廢事嘈！！！

我欣賞你
今晚我地慢慢傾

I admire you
I am slowly leaning tonight

利申 google translate

因為得罪左方仗

正解

屌你2015㗎,on9

個鬼佬係個日之後就冇出現過

人多就得咩67咁

一大棚人阻住曬，咁有錢成條街買左佢你一家大細慢慢行啦。

嗰啲baby condom啲老母真係弱智

呢啲叫𠝹腎恐懼

係中環金鐘成日見到超蓮一條友行
邊洗好似D濕鳩咁撚大陣仗
老老實實,今時今日我怕一個大陸九等官都唔會怕條大瘤啦

正解
今時今日只要習帝一句, 林鄭剷起你大瘤成家都仲得

白人=最高種族, 你係黃種有錢人行過都要敬禮
港英時代既人先會用

先會明*

超蓮一個人行怕乜 邊個敢搞佢呀

咪係
未睇圖以為果啲後生勁高大嘅肌肉佬

淨係想保護佢

White trash > 華人 千億富豪

未聽過何家出事?
really?

我鄧個外藉男驚啲

甘比都幾正 好似av入面d輕熟女 好想同佢夫目前犯

原來2015年12月5號突然發生過依d咁令人髮指嘅事

對住鬼佬一個樣
對住港女一個樣

d記得肯定有心裝佢 連續報導

痴線啲保鏢咁樣攔住人行路

抵比人鬧

肥叔叔保鏢好似仲老過大劉

係你老母黎

班保鏢成個廢佬咁 睇都唔睇得

呢D死仆街做咁多陰質野
睇佢幾時死

哈 正一死廢鳩

即係習近平行街都唔可以有人係隔離跟實？
外國碧咸個d明星未又係幾個保鏢跟出跟入？
咩都要人人平等 小學雞先講得出
搵大劉同個普通人比都知你on9

大劉都係企係度啤住條友, 點睇都唔似好驚啦

咪又係人一個 係咪長命d呀

對條垃圾認真你咪輸

覺得的女係G 可任屌
鬼佬有棍 所以不了

皇帝出巡咁啫樣霸撚住條街唔俾人屌柒你就奇啦。欺善怕惡佢就最叻